廢話唔講，中意就聽，唔中意就走

唔好再講乜嘢不分化果啲
日日係手機後面屌人又剩
只後自己又係到做冷氣軍追

仲有，尋日慶生果啲
唔係唔得。但大家搵翻個岩既場地時間好嘛？
宜家係革命，唔係玩。咪撚做咪on9野。
唔好做打乒乓波，打邊爐 ，打麻雀

見一鍋，清一鍋DLLM

完！